有冇beyond fans

我由中學開始就聽beyond 幾乎識唱曬佢地9成既歌
Dse嗰排近乎日日聽 但同親friend講佢地淨係識海闊天空 真的愛你 但我最鐘意既反而係佢d冷門歌
遙望，無淚的遺憾，秘密警察，不再猶豫.....仲有太多太多 但身邊無咩人識欣賞
有冇beyond巴絲打一齊傾下

利申：95後

永遠等待
飛越苦海
愛你一切
打救你

秘密警察
利申 00年

最鍾意灰色軌跡，誰伴我闖蕩

遙望，無淚的遺憾、不再猶豫都唔算冷門啦，
三子年代就真係冷門啦
醒你、打救你嗰堆

仲有明日世界 農民 孤單一吻 戰勝心魔 為了你為了我 曾是擁有 交織千個心

酒一再沉溺 何時麻醉我抑鬱
第一句已經sad到好頹廢
sad嘅程度同endless rain差唔多

幾多天真的理想 幾多找到是頹喪

三子時期 原諒我今天

鐘意早班火車、灰色軌跡

無淚的遺憾

請將手放開、總有愛

手 抱緊信念 冇抄點認呀

灰色軌跡，誰伴我闖蕩，無盡空虛同埋海闊天空都好正
利申:98年出世

你講果d有幾冷門

喺我心目中beyond同x都係最出色嘅band隊

呢兩首真心覺得正

我講既你都識曬？

唔知點解家駒作嘅曲先岩我口味
所以三子年代嘅歌我麻麻地

好可惜三子反哂面，
睇怕冇可能再見到佢地三個開beyond演唱會

我好想聽到佢地演唱會

91 live

喺我十歲果年我睇新聞知到家駒意外死亡
果一刻係第一次感受到一個有實力嘅歌手明星嘅離世對支持者嚟講係好痛苦
之後有hide有張國榮
都一樣咁傷心

91仲未出世

光輝歲月 無盡空虛

打錯字，道

我係聽住佢地啲cassette大

長城、無盡空虛都好正

好想生活係嗰個年代

我都好想睇到佢地演唱會
最後一次beyond演唱會冇記錯好似係03年，
個時得8歲

亞拉伯跳舞女郎成隻碟
順住落 不使飛

真係好 我同你同年 但嗰陣仲未識beyond

果陣時80年代仲有陳百強、譚詠麟、張國榮、梅豔芳、radius、太極、達明一派
到80尾至90初有陳慧嫻、葉倩文、黎瑞恩、林憶蓮、王傑、王菲、彭羚、sammi、四大天王
上面果啲住部陪住我大，首首都識

同年
我個陣都未識
好似f.1先識
然後search好多關於佢地嘅野先知03年係最後一次演唱會

逝去日子(溫馨的愛滲透了微風)
全是愛(這世界以愛去逃避痛楚)

05先係最後
我都好想睇佢地演唱會

無淚的遺憾
無悔這一生
舊日的足跡
追憶
無盡空虛
午夜怨曲
交織千個心

呢啲都好正

有無巴打去過拜黃家駒？

段solo世界級啦

早班火車聽左10年都咁好聽
尾solo

仲有dead romance 2part
好似pink Floyd

我都好鐘意早班火車既solo
如果識彈就好

早班火車中間個段英文歌詞係咩
搵左好耐都搵唔到

上面講左個d唔再講
現代舞台
我是憤怒
雖然我生於80年代
不過都係家駒過左身先識去聽
家駒真係好撚正呀

再見理想

金屬狂人
依家三子都返曬支那搵錢

大陸好多 beyond fans,之前香港開show,都好多大陸人成班人咁落黎睇show

其實3人時期既歌都唔錯，好想家強肯返黎，beyond 3子開演唱會，我未試過現場睇3子live 演唱會，好想睇呀

個班擺明唔係beyond fans黎
早排個慈善演唱會
成班支那坐成晚一首都唔識唱

呢排炸緊 金屬狂人 午夜迷牆
其次好鍾意早班火車 好有畫面

睇左做beyonce

天天清早最歡喜 在火車中一再重逢你

myth 誰是勇敢